游學修幾時同何啟華反左面

佢地2個以前一齊搞學舌鳥

後做因咩事反面

見到游搵何幫幫手，但何就好似唔想理佢咁

搞到游罵佢

唔係戲劇效果嚟咩？

拍片咋咪認真

修叔：計劃通

弱智

最緊要亂

豪哥你好 我幾鍾意你啲片

Hi ，ho gar

唔好傻啦

豪哥有幾多個account?

豪哥

soho又出po

藍黃價值觀問題？

豪哥食左飯未

佢都唔閪識講真

Hi 豪仔

豪哥 你好呀

豪哥開post 幫推

Dee 做左 error，扮大牌反左面2年都有

豪哥 hi